{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55173&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해썸웨일즈"
    },
    "text": "ここは南海に位置する最高施設と展望を備えたペンションです。 南海の海と麗水の夕焼けを感じることができるでしょう。 ペンション内にはスイミングスパ、個別スパ、ビームプロジェクターがあります。 沙村海水浴場は徒歩5分の距離にあり、ブンソムイ庭園は車で7分、タレンイ村は車で2分の距離にあります。 入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、すべての客室は禁煙です。 客室内にはスイミングスパと個別スパが完備されており、ビームプロジェクターも提供しています。 バーベキュー施設とザイグルのレンタルも可能で、最大人数を超えるお客様は許可されません。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットの出入りも不可能です。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損はお客様に責任があります。 火災危険物質である火薬や爆竹、ゴミは分離して処理しなければならず、情報は変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ここは南海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはスイミングスパ、個別スパ、ビームプロジェクターがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "沙村海水浴場は徒歩5分の距離にあり、ブンソムイ庭園は車で7分、タレンイ村は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはスイミングスパと個別スパが完備されており、ビームプロジェクターも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューを行うことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションのイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹、ゴミは分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 436
    }
}